點睇啲人FIFA UT / pro club 改晒啲抗爭名，但係狗衝去買實體碟

咩心態

跟左何sir買fifa團購

起碼我都肯表達意見
樓主為香港做過d咩

分化手足，樓主咩居心

今日食咗三間黃店

樓主忠誠勇毅心繫老細

樓主仆街死

有咩問題 平100蚊 劲抵

樓主買碟

罷玩PlayStation

咁你呢？

我買碟，咁點？

但係你唔撚打 老友

早得幾日都唔忍
早兩年已經轉買digital

用親free hk果班全部閪人黎

即刻有翻尊嚴

Pro club drop in 唔撚傳波嗰啲撚樣黎

關你撚事咩
你食黃店會唔會入埋廚房睇佢啲鹽、糖、豉油係咪Made in China啊傻鳩？

駁唔到

唔開名？

無論咩game
見親乜撚野free hk
hong kong freedom個d全部係冇品既死仆街

唔自爆

轉game要換碟真係好煩